{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 K2 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは19:00から可能です。 - チェックアウトは12:00までです。 - 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 - 追加で1人入室時には料金が発生します。 - チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 - 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、未持参の場合は入室拒否が可能で払い戻しはできません。 - 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、適切なご了承ください。 - 客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 - 入室利用についての案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加で1人入室した場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "追加で1人入室時には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、未持参の場合は入室拒否が可能で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるということはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、適切なご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗難された場合、どのような対処がされますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような情報を提供していますか？",
            "answer": "これは入室利用についての案内事項です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 499
    }
}